「我認為」大家需要一個禮拜去重整旗鼓

(小弟文筆唔好，好可能詞不達意，但希望你可以比啲耐性去睇)

點講呢，十月中開始場抗爭比我既感覺係「開始無新意」，最近幾次出黎，除左萬聖節果次有啲噱頭之外，其餘既都比人(唔係我，係一般大眾)一種「又黎了」既感覺，班市民開始「習慣」我地周未裝修，堵路，周未抗爭好似變左例行公事咁，去到左一個樽頸位。

當然唔係話停一個禮拜，你知我知單眼佬都知個個禮拜出黎已經係最低消費，一家要keep住團火。但係打機除左做主線任之外，唔做多啲支線任既話係好容易卡關的。記住抗爭除左上街之外，仲有好多方法。

所以我個人認為，我地可以搵一個禮拜，擺多啲focus係支線任務上面，去處理一下雜務，包括但不限於，

Twitter/Reddit/品蔥戰線：

最近我地多左兩張好牌，NBA同暴雪，係未好好利用的，最近NBA果邊好似平靜左落嚟，少左聲氣。我相信過埋Blizzcon，外國人一定好快會忘記暴雪以至其他公司奶共既現象——我地唔可以比呢樣野發生，所以我地要係twitter,reddit上面不斷提返佢地，唔可以放過奶共公司，你知唔知今日暴雪個老細出左黎道歉啊？我地要話比全世界知，我地唔係要佢道歉，係要佢地同粉絲解釋奶共既問題。

Reddit係國際既連登，連登有五毛打手問題，reddit就更加有，我地要做既係提醒外國人邊啲係中共喉舌(例如r/Sino ,r/Hong_Kong)，外國人無我地咁醒，識得分邊啲係五毛，邊啲係粉紅，我地就要教佢地分。另外亦都要向外國多啲解釋私了，裝修背後既原因，我見每當有警察比人打，外國九成都會話係抵打(they deserved it)，但係私了，裝修片就會係一半一半咁，話我地變質，開po既樓主又成日唔講前因後果，造成我地失控既假象。

品蔥果邊，可以當做輸出革命既前線，但暫時我地自己都未顧掂，優先次序可以排後少少，但都多啲上去望下，可以了解多啲共產黨既運作，弱點等等，果度啲人對國內局勢比我地心水清好多。

人權法案：
雖然最近開始有消息話今年唔會過到，但我地已經有野可以做，就係開始起草制裁名單，幫美國list班仆街出黎，同樣係一個談判籌碼。條法案未過姐，我地可以先擺班官員啊，警察啊上去，令佢地更加心急，更加驚。

抗爭日常化：

比多啲力落去黃色經濟圈度，比佢地知道好人有好報，到時罷工就靠晒佢地。

大家仲記唔記得十點鳩叫啊，唔洗怕羞，你肯做第一個叫，過多幾晚就會一呼百應架啦。

仲有啊，最近連儂牆係咁比人清，係一個好好既改善機會，重新將啲文宣分門別類貼，務求方便路人食用。

仲有仲有啊，我地香港抗爭最勁係有創意，可以諗多啲有賣點既活動出黎for大眾參加，民意雖然係歸左邊，但仲有好多街坊好似我咁，唔敢出黎架，記唔記得果張由淺黃到深黃既樓梯圖啊？會唔會有一啲可以壯膽壯士氣(唱國歌)，又吸引(國際)傳媒目光(坦白講，人鏈開始玩到爛)既活動去逐步染深大眾既黃？

區議會選舉：

呢度有兩大方向，幫自己同踩對家。首先如有有撞區𠝹票既問題，就好快快手計劃下點搞初選，點樣幫自己人宣傳。

另外搵下對家有無痛腳，要加以利用。同埋最重要，最重要，查下有無種票，有就發大黎搞。

策略方面：

最近對家都開始玩快閃，唔比你聚人，一落車就出手。而家我地兩邊基本上係係度鬥快，但對面有大台，有指揮，比我地有著數。咁我地又有無方法應對？好似之前咁用六合彩隨機揀目標會唔會可行？

開發新技能？

個人方面：

花啲時間去睇下點保護自己，學下點反跟蹤，溫下被捕需知。

心情唔好既不妨退一兩日連登，早睡早起返幾晚，無人會怪你。

借位

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

你意思係咪要抖抖
認同 太多鳩黎嘅突發同亂搞活動
完全無時間去沉澱呢4個月嘅事情

下星期圍牆集會好有新意！

strong post lm

我都唔知咁係咪叫做抖，因為大家都仲係要做野，只不過唔係上街姐。

我淨係知出面啲人好唔鍾意人地叫佢「抖」
最起碼「重整旗鼓」比「抖」，比「回氣」好聽啲

啊寫漏左

試下申請禁制令，要求一定要show證啊，打擊下種票啊咁樣

試下法庭仲係唔係中立

p牌推唔郁

覺得有用既幫推幾下

搞下啲新式集會吧
依家最主要係出去發夢返到自己區
大家慣曬 繼續幫襯美心大字頭
平行時空咁

想抗爭氣氛濃返就要target返呢班懶訓豬仔
否則前線愈趨孤獨
大家比心機，唔好放棄

仲有

要繼續狙擊TVB，report藍屍page